今晚，上環警犬無預警下開三十幾槍，元朗鄉黑無差別式瘋狂打人

內容我諗都唔駛再講太多，今晚應該好多人尬嬲到訓唔著。我地香港人永永遠遠要記住今晚！！一定要清算到底！！